歐遊洗費一問 （9日）

小弟復活節第一次去歐洲 會去9日（扣埋飛機時間）

6日倫敦，3日荷蘭

機票，酒店，英超波飛都比哂錢

想問下有經驗既巴絲9日既洗費大慨幾多

食野，門票，交通

London 買 London Pass

請問一日 預100磅 夠唔夠？

你食幾貴

正正常常野啦，有時食快餐，有時想食好d

一定夠
Holland Pass + London Pass 買埋
基本上除左食都冇乜錢洗
倫敦交通有cap

夠

想問d pass係咪都基本上cover哂景點既入場卷？

London Pass 基本上係 除左London eye
Sky garden 係免費要一早book定
Holland Pass 就包一金兩銀或兩金兩銀嘅景點
如果去羊角村有個Pass €46包來回火車同遊船

如果樓主係倫敦會去Oxford Cambridge Brighton Bath Windsor 無乜時間係倫敦就唔買London Pass 都冇所謂